膊頭闊 瞓覺好辛苦

自從開始做gym之後膊頭闊咗
枕頭太高 打平瞓就long著條頸
枕頭唔夠高 打側瞓就壓著個膊頭

呢排成日瞓到頸緊膊痛
有無ching可以教路
點先可以瞓得安樂啲

之前響黃埔賣家私嗰到 有間賣人體工學野既鋪試過一隻充氣枕頭 佢分左上中下三個充氣位比你較 應該可以幫到你

做乜咁多負皮
但係0回覆？

我明啊
所以都係扒係到瞓

充氣枕頭可以點樣解決
到打平瞓同打側瞓嘅時候
條頸同個膊落差太大嘅問題

我唔慣趴著瞓

推

屌咁你咪換過個高啲嘅枕頭囉咁都要開post問

咪話枕頭高嘅話 打平瞓唔舒服囉
睇清楚先好唔好

練多啲斜方囉囉

智障都上連登

點樣關斜方事
用力壓低個枕頭

夠闊可以訓係自己膊頭到

依家已經係